一哥我地識做架啦

賴啲狗都去曬港島所以搞唔掂元朗
其實係話左比我地聽，只要一個地方攞通知書
突發出多一個地方咁佢地就唔會夠人嘅意思
例如1點中環 ，5點突發馬鞍山都夠佢地仆街
你睇下尋日得30件
Hit and run
狗到咪走去第二度咯
避免情報漏出，應該係中環嘅人當場決定

人夠多3區開花都仲得

當年圍旺救沙，其實人再多d就會成功

要大家都理解開花嘅用途，之前又係有人未明點解話on9做咩唔去沙田
但其實如果好似我講咁其實通知書個到根本唔係重點只係用黎集合咁成效就會大啲

但睇到有其他巴打講通知書個地點都要有目的先可以，如果唔係就唔夠和理非扮

完全放棄係有通知書地方配置勇武
係合法時間合法地點等和理非扮勇武，通知書夠鐘就走

咩當年
上星期嘅事咋喎

我無野講，我要成立民間自衛隊